今日政府定性左暴動，保險無得賠！！！

各位